意大利球迷討論區👋

屌唔係世界杯都出唔到掛

後防中堅有羅馬仔 幫老師
左閘有 Darmian 殺怕哥斯達
右邊有Florenzi Conti
根本可以用後生d 當打既後防
點解仲要出巴沙利

conti 傷wo ching

I mean best 11
If qualified for World Cup la of courses

同埋做咩要打352
仲用緊迪羅斯

中場真係無人才到咁咩

死唔撚用Jorginho

jorginho ar ching

你樓上

出多d 恩斯利啦
仲後備
你有輔鋒好過佢咩

十年fans, 希望佢地重用卡拉斯高

希望阿古路揀返代表意大利

Belotti今季都冇態就咪撚出啦
出法佬 Immobile 恩薛尼
仲有，咪撚再用candreva打wb，廢到on9

意粉留名

阿古路好似唔係意大利移民

法老今季好勁

老坑 不了

其實簡慕華有咩好
點解仲用佢

係國米過得去咁

試下俾祖奧雲高一個機會

又慢 又冇腳法
斬波都只係時得時唔得

簡佢做下後備都好丫

希望派路球會退休之後專心國家隊

唔打433出返INSIGNE = 出局

個教練好撚垃圾，教左一年仲未搵到一套打法，唔明點解要搵個廢老教

要阿古路不如要美斯

用巴神la diu

保方國家隊最後一戰

依家個出線情況如何？

淨勝兩球以上出線，但比人入波打和都要出局

傳統強隊仲要落後一球 馬會居然開半一咁淺 睇黎意粉出線都幾難

俾人入波的話 要贏多過一球

死廢老頭號戰犯

zaza 救唔救到國？

20年fans表示我地2022年再見

2018年轉做20年亞軍廷FANS

可能到時又反口玩多4年

傷

唉，今晚又好似打3-5-2， 廢老雲杜拿其實諗緊乜野？？

青黃不接

錯圖自膠

廢老淨係識424 同352

唔係青黃不接啦，至少有人才，荷蘭果種先係青黃不接，根本完全係教練問題，應該輸西班牙後就要炒啦，而家想後悔已經太遲，今晚唯有希望球員自己執生啦

哩張

用巴神啦頂

呢個正常過上場

今晚唔樂觀
應該都係

根本依家嘅BBC就唔適合打3後衛
自殺誤傳多到驚

424只係靠翼鋒突破，之後9斬
人地一反擊，中場完全幫唔到手

今晚真係希望球員生性，好似06年咁，創造奇蹟

保方：祖雲米蘭國米的球迷們，大家一起支持意大利

在世界杯歐洲區預選賽附加賽首回合客場0-1輸給瑞典之後，意大利已經被逼在了懸崖邊上。

日前隊長保方在參加賽前新聞發布會上強調，這場比賽對於意大利全國來說都非常關鍵，他希望無論是祖雲、國米、米蘭還是其他球隊的球迷，大家都聯合起來支持國家隊。

保方說：“這場比賽對於意大利整個國家來說都非常關鍵，我們要為了國家隊的歷史而戰。在我的職業生涯裡，我多次經歷了這種危急的時刻，有些時候大家能順利渡過難關，有些時候我們也只能吞下苦果。但無論勝負，我知道意大利人民一直都在背後支持著我們。”

“現在我不需要說太多，球隊要用場上的表現來回報球迷。我希望大家都來為我們吶喊助威。你現在已經不再是祖雲球迷、國米球迷或米蘭球迷，你現在就是簡單的意大利球迷！”他補充道。

Immobile 咁fit 都輸的話真係冇野好講

2:1嘅話係咪要輸作客入球？

係

我都想踢

如果出到線 炒廢老轉安76教 就好了

廢老點都要炒啦

我愛樓主XD

Come

今晚唔睇既 唔好話自己意粉

真係未試過咁擔心，以為點青黃不接點廢入正賽都冇咩問題，而家外圍賽都踢得好差 今晚無論支持咩意甲球隊都好都要撐意大利，我第2主隊阿根廷上個月驚險出線，希望第1主隊意大利都可以熱血反勝

如果輸埋搵肥安教

真心唔樂觀，華拉堤仲要停埋賽

好似出左排陣？352 出佐真奴 唔出恩斯尼治

家陣意大利d人腳都唔差啦，最少都好過干地歐國盃個陣啦，條死廢老咁嘅手牌教咗成年啦都仲係踢到咁柒
講真以前同d fd講隊波會輸但都仲心懷一絲希望，但今次真係睇唔到希望 咁嘅戰術咁嘅表現同我講可以淨勝兩球出到線根本笑話黎
各位準備迎接無意大利嘅世界盃啦

真心覺得意大利過咗青黃不接期（干地教個期）
依家廢老有好多選擇，奈何，奈何
不過就算保方最後一後，意粉都一定要睇埋佢

比較現實係入1粒再加時十二碼,瑞典死守要入2球冇咩可能,廢老又唔撚變,433最有效又唔用,係要352

打433又咪鳩斬
btw會唔會有陰謀
依家全球關注呢場,轉播費已經fatfat

希望意出局 想有新野睇 保方都回曬塘 等退休

大把人揀 一定唔係青黃不接 係睇廢老點用

433
用恩斯尼,唔好用比洛堤

音樂比利同比洛堤唔好再一齊上

雙中鋒 仲要兩條友類型相近，制空力又低

好擔心意大利入唔到世界杯
其實人腳唔差，
點解會踢到甘

廢老橫行

仲巴沙利

講真呢條撚樣仲廢撚過雲加

根本就唔同級數

係祖記都已經穩坐後備席

我蘭懞撚都勁過個廢老啦

完全唔諗接班既問題
屌你老味

其實上年應該比佢退啦，廢老上台又要挽留佢，試下用魯加尼 羅麥路尼仲好啦，下下靠老將球隊好難接班

今晚應該和

有無人覺得會上半一球,下半一球2:0
但臨完場比人2:1?

今場心水 433
恩斯尼 恩莫比利 簡達華
柏羅路 加利亞迪尼 科倫斯
達美安 基亞連尼 魯加尼 薩柏哥斯達
一係 343
恩斯尼 恩莫比利 簡達華
達米安 柏羅路 加利亞迪尼 科倫斯
艾斯杜利 基亞連尼 魯加尼

交流下

話保方回塘果d 人，究竟有冇睇過波
依家既保方，仲屌打緊好撚多當fit 門將
Keep 到依家既狀態，打多幾年都仲得
只係年齡數字上太多，好似唔退唔得咁

保方真係廢一早比人取代左啦，冇教練會堅持用一個老門將，一定係佢有能力先會用

廢老唔識打433

ITALIA

下年唔使睇

前邊收音樂 比洛迪其一
出返恩斯利
中場收迪羅斯
後邊收巴沙利
正正常常就得啦 贏佢老母啦
唉

433 球員自動波都好過跟廢老排陣

咁既陣都入唔到波 cls

呢個陣正常過上一場幾多

又巴沙利 屌你咪搞人地老人家啦

恩斯利得罪你？屌！

Darmian left back = 0 attack

好想意出局

屌 咁既陣同無變過有分別咩

又352

正式宣布係保方最後一戰

有無link呀巴打

出年世界杯可能冇意大利國歌聽

保方好似含住泡眼淚咁

屌
我拎艾沙拉維打前都好過G23喇

真係on9，艾沙拉維今年個態都冇得出

望連迪懦夫拯救

睇落意大利會失一球
唔該入夠3粒先好停

後備勁過正選 乜撚野事

1粒都難喇

巴神點解唔踢國家隊

問條廢老

麻煩友點選 搵佢救亡死撚得啦

望佢先失一球之後激起鬥志再反cup三球機會可能大啲

哇以為比手球

爭氣啦基亞連尼

廢到

好撚怕佢紅

gabbiadini開角球??

最驚就係入左粒跟住條廢佬落order守埋佢
之後尾段失一粒

唔洗驚 似比人入多d

對面主將重傷，可能有計

膝頭

太魯莽啦
果下無需要咁樣拎波

D角球

candreva廢口一

愈睇愈危

遲早有人紅

收下腳啦屌

嚇死

對面似想博多你一粒拎個作客入球

正常都會咁做啦

上場拎唔到作客入球預咗好大機會收皮

上場大米有球中柱

其實係特登比3個老野中堅佢地主場踢埋最後一場世界盃
同保方一齊收山

又傷一件

佐真奴好波

中龍啦屌

屌

加比亞甸尼入早DD就好

無黃牌個件傷

踼邊隊？真係幾好波

拿波里

拿玻里
可以控制到節奏
一早要佢啦屌

痴線打左半個鐘已經3，4次手球冇吹

霍生鬧球證

嘩 好彩走甩

球證痴撚線

然後射中人果個黃左

依下其實12碼

球證保送意大利

agger

佢幫到盡，咁都唔贏既

球證幫都贏唔到食撚屎啦

意粉唔似入到波 反而後防雞，俾ikea偷到雞唔奇

已有心理準備

踼兩邊尻斬，但啲質素好參差

我都係覺得依家Ikea踢法比左好多空間意粉踢波
咁落去可能會付上代價

波都控唔定

屌你達美安d波底真係🤦🏽‍♂️

下半場要踢燒味了

越急越死

依家已經踢緊，係咁兩邊鳩斬

對瑞典點踢燒味

咁都唔入

差少少咋

音樂比利呢啲企越位線突破真係好勁

今季好fit

佐真奴先係新派路

又差一步

大米安啲傳中俾靚啲應該已經入左波

其實佢本身右腳

點解唔出 de sciglio

下下都要cup一下先出搞到慢哂

知 但係冇理由球球都咁差，港超水準

如果運氣好啲，意大利頭先證明左就算先失都有機會反cup

大米安

達美安真係好撚垃圾

達米安d傳中 笑死人咩 落場啦垃圾

屌保方

去英超係咪會好似巴神咁踼撚壞腦?

雲杜拿

保方跣腳，嚇死

你指邊個？

被隊友kick親

唉，得番45分鐘，對面已經放棄進攻

達米安

佢係曼聯都係咁
識守唔識攻

有無左腳既左wb

咁既情況好擔心

恩斯利其實做錯乜

本身都廢啦，反應同球感都差，又慢，完全唔知點解踢到頂級聯賽

Antonelli仲勁

比我係對面下半場會試下早段積極少少偷雞
意粉以為對面實會繼續防，就喺早段可能五至十分鐘入面睇下偷唔偷到雞
偷到=end game 偷唔到咪繼續防，不過音樂似就快goal

其實踢得好左，首回合一早要咁踢啦死廢佬

預測今場0：0或1：0

睇嚟雲杜拿點都要走

換走達美安or巴沙利擺埋恩斯尼出黎瘋狂進攻啦

恩斯利 法老 比洛迪
有人你用架屌

回哂塘啦

可能你地掛住屌條雲廢老無留意啦，我自己睇落瑞典踢得仲麻麻，除左偶然反擊比球證黑左陣，其餘好多時間都比人攻到入一啲好心臟既地帶，我唔知佢地係咪睇死意大利無板斧去攻啦，但咁樣踢法真係好不智，完全係想步上季psg後塵

唔想咁快睇保方告別戰啊

講個人技術意粉人腳一定在Ikea之上，陣中一定有啲係扭得下再起到腳
上半場尾段意粉真係爭少少，對家如果再保持呢種踢法，成日比主隊走到入禁區遲早實出事
上場意粉踢得差唔代表今場都會差，久守必失打守勢波又唔係真係守得好過人
但對面一陣返黎瑞典唔係上半場咁踢就等我上面無講過啦

簡達華係咁想cross 但俾對面睇穿哂

開始了

保方最後45mins

個球證亂黎，邊有手球

打交咩

達美安呀達美安

起身啦，仆街

成場波球證最無腦

膝撞唔吹，無厘頭吹手球

天亡意粉

出場邊搞啦屌，因間補時又補唔足

屌你大米安隻右腳廢既程度同左腳差無己

屌你老母達美安

保方

偉大的意大利左後衛可唔可附身達美安一次

凌空

差少少

法老

估唔到佢肯咁早換

佢唔一早出我更加意外添

嚇死人咩大佬

對面反擊仲廢

意大利個陣係想贏？ 恩斯治尼都後備

嘩....換達美安

仲唔出insgine

音樂比利換恩斯治尼啦

Ikea仔開始拖時間

最後25分鐘

附加賽次回合個細冇得輸

70'都唔出insigne 痴鳩線

比洛迪個態好差

唔出了

基亞連尼三張幾仲爆得勁過大米安

痴撚線真係唔出

垃圾

好絕望

得返15分鐘

講閪，意粉d波同曼聯有得比

我仲想睇保方呀
比啲力呀意大利

呢個球證世界盃應該唔洗搵佢吹

唔出insgine 898

意粉呢個教練應該遺臭萬年

屌唔好硬射啦

咁都救到

再屌

真係嗌咗出聲

睇黎保方真係要絕殺

玩撚完

巴沙利

冇了

如果今日冇互射12碼，球證應該唔會吹12碼

出年世界盃唔使睇

邦路斯洗唔洗咁交呀

真係好垃圾，雲度拿應該要切腹自盡

The coach is not good enough

睇少三場波

好撚嬲 因斯治尼又唔撚出 進攻又冇變化 明明質素好過對面 乜撚野教練黎 真係好撚嬲

死老野一成不變
死要用3後衛同埋用巴沙里

換錯左比洛提，衰過隱型

多謝雲杜拿令我波衫都唔駛買
早d 出局好過小姐先黎比人SM, 應該到時仲失落

利申：十幾年意粉fans

小組出局都叫有踢過世界杯，而家連入都入唔到，我寧願入去三戰全敗都唔想咁樣出局

雲杜拿會唔會比人暗殺

我諗就算依場贏都會炒撚左條廢佬 起碼有轉機先
依家連打都冇得打

其實輸西班牙後就要炒人啦

笑你個頭咩
保方幾時派個膠
係攻唔入人有乜計
仲有個on9講後防猜波
明顯進攻出問題
以保方為首嘅防線冇問題

小法老

艾沙拉維神早要正選啦屌你老母死廢老

唔係意粉但個教練真係好on9忍唔住屌
唔用巴神insigne，belotti冇乜態又用到足，而且d陣式真係仆左街都唔肯變保方第6次世盃夢破滅多得佢唔少

已經好多足壇名宿叫佢變陣，但佢死都唔變，仲話只係冇運同球證問題

安東尼利係咪傷左點解唔選？

上半場走甩12碼已經有運有球證啦死廢老仲賴

黑手黨做野

保方..

比隊波重建下，老一輩球員係時候退落黎，意大利又唔係冇人才，再搵返個有水平教練，咁意大利足球先有希望

意大利足總搵個護級教練嚟教
啲傳媒名宿出哂聲都唔轉陣
睇少三場西波係好事定壞事

冇得踢世界杯點都唔會係好事啦，原本期望晉級後可以換帥，而家換帥都冇意思啦

雲杜拿食屎啦

教練Ventura賽後遞交了辭職信

應該無得再係意大利搵食

原來條廢老有叫迪羅斯上場，比佢拒絕跟住屌哂鬼做乜唔換進攻球員上(指住insigne)
d球員都識野過個廢老呀
班老將應該晨早架空條垃圾廢老

唉，一覺醒來，驚覺意大利連世界盃分組賽都入唔到，真係一個時代嘅終結！

意大利足球是否從此沒落...

有冇意迷知馬神去左邊 點解冇份

唔想睇了
屌...

真係

雲度拉

睇倒雲杜拿身邊班廢老團隊加埋有冇三百歲，加埋意大利果種食古不化，去過意粉國你就明，咁樣幫保方落幕難免有d 難接受

都退休啦

唉

有個難忘退役

FIGC

我想講 我明知輸都買左意粉上盤 陪你出局！

下年冇得做意粉

自從見到歐國盃咁好表現後，
仲諗住世盃唔洗再分組賽出局，
點知連圍都入唔到，意粉呢舖要改革啦

成個聯賽改革啦

其實人腳上真係冇咁灰，沒落未至於，近幾年歐青賽世青賽都入到四強，但係足協揀教練真係唔好再亂黎

意國果種食古不化唔係你話改革就改革, 去意大利感受下就知

你睇下F1 法拉利車廠

以為上兩屆分組收皮會痛定思痛
結果繼續不思進取
雖然sad但係抵死
如果再唔改革，以後都唔會有希望

footballitalia
@footballitalia
·
1時
Giampiero Ventura won't rule out staying on as #Italy Coach : "Must evaluate an infinity of issues" (link: )

三屆世界盃意大利都係柒，
仲有咩資格叫自己足球大國

柒左三屆其實應該係正式沒落
睇下起唔起得返身咁解

生死戰當友誼賽咁試陣試人

比派路做教練算鳩數啦

但係明明人腳唔差

戰術差教練差

落後仲想換防中
要幾冇腦先做到

我指想換de rossi出嚟

只可以講
意大利2006攞完
人腳已經開始廢
分組賽出局分子
人腳越來越垃圾
當然同個聯賽青訓越搞越垃圾有關係
根本一早就要崩潰

係干地上場識廢物利用先有啲表現畀人識
結果, 干地一走, 垃圾就終歸係垃圾
加上遇到過一生只帶垃圾隊嘅垃圾教頭嚟教
堆垃圾只會越來越臭
冇啦
而家現形啦
我幾年前已經喺高登話意大利只係一隊歐洲2線尾3線頭嘅波
負碌咗成10年終於用盡運氣要整個意大利球壇面對現實

意球壇而家要推倒一切重新建立
好似比利時咁, 而家當年改革下班小伙子大熟大勇
需要都成十幾年
以意大利人頑固傲氣嘅性格同沉重嘅架構同利益管理傳統
廿年都未必可以翻身

我本人而家都好想離作為廿年意大利fans而去
去投入同我理念相近嘅德國足球

而家嘅意大利
就好似自己一個又吸毒又無所事事冇能力嘅仔
再支持落去都爭唔落嘅情況

唉

想問下 巴神,馬治斯奧, ANTONELLI, ABATE, Bonaventura
呢幾個係咪傷左 所以冇份定點?

唔好咁西多比喻啦 一句廢咪得

中前場無人擔到大旗
修咸頓前鋒都打到正選
幾時先出到新金童

你唔係意大利球迷
你根本唔會明

咪撚理條柒頭假膠啦

論人腳直頭叫勁
恩莫比利、沙薩、恩司治利、華拉提、艾沙拉維、佐真奴
我唔覺呢堆人有乜失禮

真，根本就換緊血，係比件廢老死用垃圾同老球員

踢352點都要搵個踢cf
歐國盃用艾達加比利未做到野
宜家電話比洛迪加比亞甸田作用三個一樣
唔明恩悉尼 法老呢d有個人能力冇正選
3個中場中又係重複哂作用
死廢老屌你呀

係咁垃圾嘅青訓底下
好難出到有技術有個人能力嘅人

呢十年淨係出工具人

我個人認為呢堆有一半係垃圾

immobile zaza 要有供應先做到嘢
仲要佢地把握力以前鋒嚟講算麻麻甚至差
你睇佢好只係啱啱開季佢兩個狀態好球會畀機會

法老一早遇瓶頸進步唔到
佢有態, 但作為進攻員球
佢腳法真係好撚一般
喺意大利佢叫有啲速度
但出到世界, 根本好普通冇優勢
同abate一樣

小矮子係好
但狀態飄忽
能力上唔係可以以一己之力扭曲局勢嘅人
傳波同把握力始終爭啲
佢喺拿玻里唔差, 但都只係個睇人頭嘅球員
隊波都係睇咸錫馬頓斯

巴西仔係ok
但始終角色模糊,周身刀但無番精
同馬治斯奧一樣

華拉堤
技術創造力極好,唔使講
但作為DM , 作為一個意大利球員
佢嘅防守係極差, 唔係怪佢身形
而係佢太茅,成日攞牌
兼且佢嘅致命傷係位置感太差
最慘係呢幾年喺psg防守係冇進步

而家意大利一線尾LOR
但唔係真係咁差
唔好拎以前02-06一線頭既人腳黎比

作為多年既意粉fans 邊係話走就走架, 點西都會支持落去, 話支持第二隊就可以走左去乜你真係做倒咩.......我自問就唔得喇

已經好過歐國杯個年
希望今年仆完街反底啦

BERARDI個新仔唔試用，法老咁有態又唔用,insigne又無正選，華拉堤、馬治斯奧又唔知點解無

就算比02，06果隊你，你都覺得佢係垃圾啦。
國家隊就係要係堆垃圾入面揀自己岩用既黎踢。

每個球員都有缺點，重點係你既然要用得，就盡量配合打法。而唔係要供應無供應，要拆大巴出快馬，要進攻出防中

歐國盃個教練點解無做既

意粉一直出咁多教練 偏偏搵件廢既教返自己

唔係意粉 想問恩薜尼咁撚fit點解呢兩場出咁少

問雲杜拿

去左轟啦

我諗都幾大機會係頂唔順足總d老屎忽先無癮走左去
連雲杜拿都請就知上面班人係點

屌係喎 我以為干地歐盃前已經走左

agger
尋晚(今朝?)睇live真係好傷心

而家都係

睇見食羅絲真係好撚sad
屌佢老母要攻出我做咩鳩

仲有迪斯基利奧？

干地在歐國盃之後離任，到車路士掙大錢去了，這是可以理解的。其實在干地在意大利國家隊期間就和足協高層有不少矛盾，如果不是贊助商從中維持，恐怕這段婚姻在歐國盃之前就結束了。

宜家都唔知搵邊個教，大部份有料都教緊球會，諗黎諗去得失緊業既肥安

傷停

個領隊on9姐 因為私怨唔用柏利 打352有柏利差好遠

想喊都喊唔出
好空虛

意大利人腳明明就唔算好差
今年有幾件打得起 已經比之前好左好多
仆街領隊排埋晒d西陣用埋d西人

鬼叫你去左搵人仔咩

好老實，意粉前後都仲有班後生
前：有3B，小矮人
後：魯加尼 ， 羅馬洛尼

但中場真係冇個新人俾到希望

仲有唔好再揀大米安，真係完全唔攻得

希望帕歷堅尼踢得起啦

本身一開始無事 係有時換出場無同條撚樣扼手定點 之後話唔撚再用我 沙晒諗都無用

十一年意粉，即使知道意粉對比其他大國係廢，都繼續支持，偶次都睇到好肉緊，亦都可能變左鐘意佢夠廢 先一直支持，就好似人生咁，起起伏伏先令人更加有情意結，但係都好希望未來幾年振作，係歐國打返好表現

Yes, 繼續支持

仲有個奧蘇索尼

教波條柒頭皮真係好有問題
首回合作客當你打保守波出352
次回合落後一球主場繼續出352？無撚野下化
雖然收起Belotti改出造波能力較好既Gabbiadini
但係Gabbiadini今季個態根本就唔係太好
小法老恩悉尼兩個態又好 又可以幫手造波既就唔出
出雙中鋒都算 仲要搭中場果3個 真係嘔血
工兵能力唔出眾 自然要靠翼衛幫手
左翼衛出大米安 ok姐係左路進攻已經唔洗諗
右翼衛出簡達華搭巴沙利 攻守兩頭唔到岸
一係你就343靠前面3個舞掂佢 一係就出返4打返正常波算啦
繼續靠條老野真係返屋企訓得啦

仲要搵到個po可以叫春...
好傷心喔...

傷心到字都打錯埋

保方呀

法老 比洛迪/音樂 恩斯利

屌仔
華拉迪 佐真奴

迪斯基利奧 幫老師 羅馬仔/魯加尼 Cerci

25 龍

2年後加油

巴治奧出黎教國家隊啦

靠比洛堤同音樂仔意大利食得屎
望都望A米果件或者巴神

幫老師去到ac已經開始跌
正前兩個都應該係基亞甸奴d fd得季幾貨仔

佢好似去左宏揚佛法....完全無再做同足球有關既野啦

死老野俾人暗殺未

就咁睇新隊長會唔會係邦老師？

雙料隊長

係都基亞連尼

退左啦

係wo，咁真係得佢，但係條友做captain

科倫斯其實唔差

雙料隊長，計cap冇人夠佢多

搵佢打防中真係on99

中前場成日唔同人組合
班意甲隊球星未磨合好就換左陣容

晉級之戰出修咸頓前鋒做正選

最調刺係今年意甲5隊都打得好有力爭標

教練唔識得善用D當打嘅中前場球員
有點似以前英格蘭
有雙特同碧咸都大賽好早出局

保方國家隊退役都係好事
專心幫祖記
又有4年時間比意大利年青龍門提高正選實戰機會

長遠D老後衛就算唔退出國家隊
都應該做後備
比D年青球員多做正選練兵進步
4年後仲用老野做正選後防就好唔掂

意大利係計代表次數，真係得返佢，但又似唔夠領袖風範

法老其實真係overrated，打翼的話佢技術真係太差，做綠葉還可

琴晚佢踢box to box咁濟啦

條友搞事添啦

咁佢入選又ok ge

法老值一個正選啦，唔出佢出邊個

佢級數咪又係音樂比利柏洛路之流，打442唔一定要出佢

恩薜尼，但明顯法老一出前面生晒

原本冇左翼加咗佢入去生咗都正常
達美安簡直黑洞黎

法老打ss，insigne打lwf

佢打輔鋒唔掂架....

冇腳好波
用迪斯基利奧都冇咁嬲，起碼技術好D

呢件應該係佢拖連奴果陣上左契

點都好過音樂比利，不過最好都係搵矮仔打ss

佢有一吓傳中ok，其他全部唔到位

守一般，攻更加不了

音樂比利打輔鋒點都好過法老
法老一定打翼鋒

不如講下中場有咩後生可造之材啦

Locateli ， Mandragora ，仲有咩人？

盧卡好似都無咩機會落場

Josè Mauri, Bryan Cristante, Lorenzo Pellegrini ?

希望馬神做

加利亞甸[尼同柏歷連尼最睇好

正路應該馬神同老師二揀一

呢個問題要問蒙迪拿

其實點解老師唔退埋...

條仆街走啦

Mauri 看不到希望

你都on9

一切重新來過吧
但回憶永遠在心頭😶

由巴治奧開始到依家啦...

講真 召奧卡卡踢燒味無咁嬲

其實炒左廢老已經ok

咪傻
陰毛比你一定係打最前

出得音樂比利打ss咪Belotti 打正前，咁都唔垃圾？

正路係艾達拖一個純9號
干地當年都係咁玩

On9 小陣啦 音樂比利點打ss呀 佢純9號黎 冇傳球視野 冇扭波過人